唔係好明 星期5 唔如果我set 幾多佢要買幾多 咁我買一手set 一億佢都要買？？

如題

lm 想知

弱智唔好炒股

等short squeeze